工廠大廈私竇計唔計公眾場所？

有朋友有工廠大廈私竇
去玩會唔會犯法

你吹雞開P

自己唔去

然後投訴伏佢

算，只要係俾錢就入得既場所就算。

自己地方應該唔會 如果你屋企多過4個人咪仆街

寫會員先入得就唔算